勇武係時候要改變打法

打咗兩個月，事實可能有一兩隻狗傷，但傷嘅手足卻係數以千計。最大嘅原因就係裝備嘅差距，無論快閃定係陣地戰，每次當我地見到狗嘅時候，就算佢地唔放tear gas，都一定係full gear，但我地最強嘅武力都只係火，根本就難以傷狗隻分毫。
要對狗隻構成傷害，就必須要喺佢地冇防備嘅時候出手。
勇武派係時候真正開始轉打法，將麻包袋變做現實

光

復

香

港

時

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

代

革

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

命

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

麻包袋

無錯

我地仲差一樣任務道具啊！

係“紅色證明文件”問過NPC，好似會喺部份恐龍種魔物隨機掉落！

等佢地收工

私了

人人得而誅之

推

721

打，以眼還眼

借一借位
想每區勇武小隊 入哂來

仲有一點, 就係我地仲有道德

火系魔法師求下你地出手啦

唔好意思 對手係無道德既